---
title: "Kapal dadan!"
date: "2005-04-22T22:02:00+07:00"
tags:
  - Friends
---

Gw skr ada di tempat dadan, tadi dah ngobrol banyak, tus dari ngobrol
itu loncat ke omongan proxy, katanya di sini gak bisa pake proxy, aneh
juga, kenapa ya?

Oh ya... gw ke sini naek motor na dadanm di bonceng gitu, payah tuh
motor na, masa gak ada buat nahan kaki? jadi gw di motorna dia dibonceng
sambil ngangkang...

kamarnya dadan? "SUPER RAPIH!!" piring aja dijadiin asbak, asbak di
jadiin ... 'uhmm.. nyari2..' gak ada asbak disini sory. keknya gw ada di
dalam kapal yang abis kena tsunami dah, dah sering ke sini, tapi kalo
koq skr tambah ancor, gak tau deh ya.. skr ini gw duduk di atas kasur
apa di tumpukan baju, duit di mana2, kabel2 berserakan gini, ampun
deh... ternyata dia kamarnya lebih parah dari kamar gw.

Dindingnya corat-coret. di tempelin sama poster2 iwan fals, grant hill,
sobekan majalah sport, gambar coca-cola, tempat sablon, tempat cd,
tempat disket... kek abis gempa!

Isi kompi? hehehe lagi mujur dia, kompinya masih aman2 aja, kliatannya
baru install ulang neh. jadi gw abis download
[firefox](http://www.spreadfirefox.com/?q=affiliates&id=31856&t=84),
hardisknya termasuk rapi, di atur gitu, mana installer, mana folder
kerjaan, kliatan semua dan rapi, termasuk gmn cara dia nyusun mp3 dan
BOKEP! hueuehue banyak pelem dan poto pron.

ada HIT (obat nyamuk semprot) yag di taro sebelahan sama aqua, "Sorry
dan gw gak akan ketipu buat ambil obat nyamuk nya!"
